土瓜灣某名小學舊生：新移民為欺凌問題禍根 很多人想過自殺

屯門小一生被欺凌的事件全城關注，引來學生親身分享自己在小學的所見所聞。一名畢業自土瓜灣某名小學的中學生，昨日（18日）在Facebook專頁「名校Secrets」留言，直言新移民學童為欺凌問題禍根。

帖文樓主以匿名留言，表示土瓜灣區老化，收生不足，故學校要多收新移民學童。為了方便照顧，亦為了做好口碑吸引更多新移民報讀，校方多安排新移民學童降級入學。

樓主指出，年長的同班同學正是欺凌問題的禍根，疑他們將國內的欺凌習慣帶到香港，並道出見過的欺凌行為，包括不停在同學耳邊用普通話講粗言穢語、撕爛同學功課及上堂不斷滋擾。

而放學的路程，樓主形容為「地獄」，欺凌者初時會拉著同學的書包，不讓對方走，或者搶走到馬路以及小朋友拿不到的地方，後來會把垃圾放進書包，或把書放進垃圾筒、街市坑渠、公廁等，「最嚴重的是在便利店把未付錢的東西偷偷塞進書包。」

屌你老母支那人

你話香港人點可能唔憎中國？ 點可能唔搞港獨？ 因為班中國人真係有病架

土瓜灣有咩名小學?
協恩

支那狗小畜牲

第時生左仔 真係要細細個就捉佢去學泰拳

好過學乜鳩小提琴同踢波

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

拉晒班支那狗崽啦屌你老母

靈光?

「我要讀書😤冇書讀我就要玩搶😈」

支那狗蝦蝦霸霸唔係乜出奇事 最慘係降級入學班支那狗個個神高神大想打都冇得打

你平時睇支那新聞
班學生狼到會殺人

支狗笑蟲論

一起底
又係撐支撚
食屎啦你

唔係以前無，唔係外國無、係情況越來越差呀！好撚多小學生自殺呀！屌你老母！

入去一個禮拜包d中國移民聽聽話話

強國所謂既中港融合根本就係民族侵蝕

強國人人根本就係生番 你讓佢佢就打柒佢 一定要強硬對待

唔好講咩包容 弱智左膠先會要優秀既人去包容劣質既人

名校Secrets?
邊到名啊睇過?

忌安？

收生不足應該唔係協恩
可能係獻主會

一早講左，殖民問題會變成民族衝突，香港人子女響學校一係俾人恰，一係俾人同化

獻主會依家係咪有兩間, 一間係九龍城碼頭果邊, 一間係天光道 ?

原來獻主會都算名
天光道嗰間仲垃圾，行過聽親啲細路大部分都講蝗語

天光道個間叫獻主會馬善樂

你個好撚多點黎?

啲大陸仔細個已經咁，讀中學如果群埋啲黑社會就問題更加嚴重

成班都係賊黎

5毛jr又開工

關注雙非、跨境、新移民學童帶來既問題

支那賤畜

強姦一直都有 將強姦focus係歐洲難民問題係本末倒置

依家講緊新移民令個欺凌情況嚴重化左幾倍呀 on撚99

非我族類 其心必異

連登仔以為要讀名校先可以喺名校secrets留言?

原來真係要以暴易暴
算啦
班仆街都淨係識大合唱感化畜牲

I wish your whole family gets cancer.

以前小學只有我哋恰d新移民

You're a fucktard. All your sons and daughters will die before you.

嘩diu

Your reading skill is really abysmal. What an idiot.

Seems like the malignant tumor in your brain is spreading. You should have it checked.

Epiphany係五毛redbaron嚟

Yup. Every Hong Kong citizen is being bullied by the illegitimate and totalitarian PRC government.

Do you believe this is the best way?

其求上網都搵到支那學生欺凌既片
共產黨統治下既支那真係垃圾嚟

我去土瓜灣一間小學到教功課輔導班，啲小朋友都係大陸落黎，降級黎香港讀書
有啲連廣東話都未講得正

大左就上波台
清算香港人

我以前讀小學果陣，小四小五就開始有新移民既同學插班黎讀，佢地成班喂威喂，啲男仔成日撩事鬥非，啲女仔咁細個就已經化曬妝，周圍溝仔，某啲女仔因為生得高大啲就扮曬大家姐
但當年都唔算係好多蝗黎，一班都係幾個，未嚴重到會成日打同學咁

以前新移民讀中小學比本地人歧視同恰 , 屌你老母而家掉返轉

睇唔透，做咩咁多負皮?

係d港畜先教到個仔咁怕事啫，對住支那豬使撚怕佢地咩

港畜唔識團結，見到自己友俾人恰就係側邊食花生，俾人恰果個就寧願自殺都唔撚夠膽返學校同佢攬住死，港畜咪撚生仔啦，一代不如一代，對撚住d生蕃仲同佢講道理？
以前只有港生恰鳩支那仔

唔係要教個仔以暴易暴，係要俾佢知咩叫堅強❕咩叫男人，唔撚係逃避

歸何文田

就係知阿豬阿狗都可以留言 仲叫咩名校secrets

以前去小學帶功課輔導班
有d支那仔大普通學生幾歲
仲要蝦蝦霸霸 嘈生晒

我係校友黎。

根本支那人仲痴線過ISIS
食人肉, 將細路仔手腳斬左,再推去乞食

真係全世界 無人有支那人咁變態

唔會係靈光， 靈光小學從來都係香港人玩鳩支那人

再唔係就聖匠

但我記得聖匠係出名打交

應該我哋去學，生完自己教

協恩小學歸土瓜灣
協恩中學歸馬頭圍

協小有錢人讀
非窮鬼新移民

明白點解有人噓國歌未呀？支那豬！

社會根本就係懲罰緊循規蹈矩嘅人。

你俾人打真係做到打不還手，打鳩你果個只會繼續打鳩你，唔會有人讚你用大愛感化個打手

外國家長教導子女應付霸淩的方法

五毛又要出嚟撲火，好忙

要欺凌者停止 只有令佢哋碰釘

班五毛仲乜唔入嚟推呢個post 呢

唔講唔記得左

學校就係社會縮影
要戰鬥格

有啲人阻住討論

土瓜灣收生不足既小學一定係紅蘋果街市附近個幾間小學，每次經過都好似返左大陸咁，個個細路出黎都滿口普通話

支那狗 第時恰鳩我d仔女就打撚死你

唉
我地已經生活喺地獄
下一代細細個已經對住呢班畜生
真係更加慘不忍睹

唔係點會話 左膠應該落地獄

啲支那細路學校殺人都唔覺得有事

中國人將會用拳頭打造大中華共榮圈
ching根本唔需要掩飾
咱们中国人就是拳头大呀

鳩頭大就有用啫
五毛食屎狗

过多几年等我们打造好伟大復兴di中华民族再先再你皮

慢慢

我地無咁仆街,最多言語不通
唔參佢玩,無乜兩句
唔會恰人害到人入院

點呀五毛

牧愛?

牧愛都唔似收唔足，似隔離信義多啲

得我们中共再输入多啲人才去XG
港灿？靠边站啦！

劏房波恰鳩人個仔，仲要告人老母

中国是香港的
你在搞分裂吗？

你認為外表同內心一定要一致嗎？

你在说什么

支那狗

己經有亞毛入來洗版
証明講中左

习大大会修你的

好彩以前恰夠 大陸仔
依家恰 會比大愛撚屌

On9仔

咁多支那五毛衝入嚟護蝗

噚晚先屌完佢屎忽

諗諗下好撚弱智。
班傻鳩五毛大大前大大後，屌你老母個個支共都揸歐美passport
你班傻鳩就屈喺化糞池咁嘅地方日日叫愛國
你地keep going啦
無你地d弱智仔班官點會咁安樂去”中国式愛国"

习大大唔疴屎的
唔需要有屎忽

同班狗講道理嘥鳩氣,直接屌佢老母就得

我都想，一定打到班垃圾訓係地下。

你咪撚做5毛喇你，JR都不如